[I/A] King’s Raid #36 轉天氣，各巴絲小心身體~

Sever【Asia】
需入公會嘅，唔洗問有無位
搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會，自己ID係乜麻煩表度填一填
或者Post內覆一覆即可

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

已經收到由 香港 巴打提供嘅美國AC
如有需要借用可以聯絡

所以攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 新手入門
【最新收錄 底已被起 巴打嘅完美材料攻略】

【LIHKG】King’s Raid 各職專武繁中翻譯

【LIHKG】King’s Raid 全人物覺醒表 v1.2【繁中版】

【LIHKG】King’s Raid 英雄評價表【連登版】

【King’s Raid】 各英詳細介紹表(包括技能T1-5點法、裝備屬性、符文等)

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

Q：需唔需要刷首抽架？
A：冇首抽依回事，角色可以用自選卷,用石買同係酒館到溝返黎，專武就每日免費抽都有機會中

Q: 2,3,5星券揀咩角色好呀?
(5星為活動券,通常係活動期間登入夠7日就有,每日重置時間為香港時間零晨1點)
A: 有愛就揀，揀之前可以留明問各巴絲意見

Q：咩英好用？
Ａ：評價表：

Q：D武器裝備點搞啊？點分？
A：專武T10(得武器有專武 - 一開始會送男劍專武一把)
金(RAID/商店金抽/紅石抽)
紅(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
紫(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
藍(分解)
綠白(分解)

Q：卡主線點搞？
A：試下睇一次自動打，咩原因卡先
如果喺唔夠力嘅就升下角升下裝
如果喺死喺Boss出技嘅話可以等隻王出技嘅時候出CC技斷佢

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

留名

上個post 巴打們講起病
食完藥多休息，好返再玩都未遲[/quote]
我個女上星期4都開始流鼻水, 呢兩日仲發埋燒 又咳, 又流眼淚水
已經睇左第2次醫生, 食埋d 藥都唔好可能要去急症了

而家d 病菌好惡, 睇醫生都好難好

[Event] November King’s Raid Event:: Thanksgiving Day Event

Hello, Raiders!
Here come the 2nd Events of November!
These events will start after the maintenance on 28th Nov 2017.

-----------------------------------------------------

Thanksgiving Day Event!!

- Period: Tue, 28th Nov – Thurs, 7th before maintenance.
** Please note that event period may be changed if the maintenance schedule changes.

To celebrate Thanksgiving, Juno will be throwing a feast in Hero’s Inn!

Complete your adventures, collect ingredients, and make a variety kind of food for the feast!
Make food and deliver them to Juno, in the Hero’s Inn
You will be able to acquire various rewards by collecting Festival Contribution Points and Event
Points.

[Thanksgiving Day Event Guide]

1. Acquire Ingredients
:: Defeat any Boss Monster in each chapter to acquire ingredients.

2. Craft Food!
:: Once you get all required ingredients, you can make food via [Craft] menu.

3. Deliver the Food to Juno!
:: Once the food is crafted, visit the Hero’s Inn to deliver the food to Juno.

1) Once you enter the Inn, click [Food Catering] button on the bottom right side of the screen.

2) Press [Present] button to deliver the food to Juno. Once the food is delivered,
you will be able to acquire ‘Contribution Points’ and ‘Event Points’.

By collecting Contribution Points and Event Points, you can acquire various rewards in return.
So, let’s check the Thanksgiving Day Event Rewards!

[Thanksgiving Day Event Rewards]

1. Contribution Points!

** 1st – 3rd (Can be acquired only once) / 4th (Can be repeated)

2. Thanksgiving Shop Item List

** You can purchase listed items by using acquire Points.

3. Turkey Box Items
:: It’s Thanksgiving, you can miss the Turkey, right? XD

** You can acquire one of the rewards from the list.

** You can acquire one of the rewards from the list.

For the last, it’s our new Artifact; Well-Done Turkey Roast

▶ Well-Done Turkey Roast (Artifact)

Effect: Every 15 sec, recover HP equal to 1% of Max HP for 3 sec.

-----------------------------------------------------

Thank you
GM Orvel

原來呢家隻人仔死左 左邊ICON會灰埋

Miruru

MIRURU 是咪要起飛了

新post留名先

詳細比較Contribution Points and Event Points, 有興趣可以去睇下(感謝老豆巴提供)

今次活動分兩部份
Contribution Points 同 Event Points
咁依兩種點就靠一個方法取得，整食物

食物點整?

食物一共三種
Turkey Roast =【2】Meat +【1】Sweetener +【1】Frit

Cranberry Pie =【1】Grain +【1】Frit

Corn Bread =【1】Grain +【1】Sweetener

Contribution Points用嚟換禮物，1~3 Lv只可以換一次，4 Lv無限換

Event Points用嚟換5種禮物

新手lm

真係識飛了，以前傷害唔高但CC搭夠，依家兩樣都齊真係

LM

偽新手

公告無人睇

新手留名

公告同第一頁一樣

新手LM

陰公
BB仔病真係好惡搞，祝老豆巴囡囡盡快好返

同一命運

專武個增傷勁左
希望miruru留得住物理隊一席

佢Buff佢但又唔整套新Skin比佢，吹脹

tks湯巴
大家都要小心呢d天氣, 凍兩日又熱返兩日咁

我有佢專武先繼續用佢
miruru顏值麻麻地 好似只得泳衣睇得下

望住佢咁辛苦真係心都痛埋
依家啲天氣真係好惡頂

推主線進度應該同一個CHAPTER打埋HARD先,定係打完EASY就打下一章?
睇QUEST好似打埋HARD先去新一章

我個仔2個月大
我都好驚佢病
仲要岩岩打完針
but佢好叻
幫老豆我抽10連中地精專

講左miruru會勁

真叻仔

咩唔型

信巴打得永生

我隻EPIS好似BUFF左呀

熄燈蒙頭入閘?

我唔中意佢做單眼婆 換套泳衣比佢先

Mana Nerf左乜?
啲遠攻DPS咪又係全套黑龍裝加一粒紫色mana/Atk Rune
岩岩好打一下一粒藍

捻緊3星換唔換佢好
雖然好樣衰

[member]活動補充

Yuj808Myta (NA)
I've made a few adjustments to the guide:
1. Drop rate is now 0.6 materials per 12 Stamina used.
2. You don't have to run the highest chapter or difficulty, run the stage that has the best time per stamina used. (i.e. most stamina in least time)
3. New paths to take for drops have been added.
4. Total Contribution points needed for all rewards has been tweaked to 25k instead of 40k. This assumes that points from one reward carry over to the next reward when giving presents to Juno.
I'm waiting on information regarding the large boxes and their drop rates.

佢...2星英嚟

QUEST你地有冇解到尾? 原來解到尾都送幾多野

原來係咁

Nerf咗黑龍裝，但整體回魔係Buff咗

已經卡咗係3隻T4度

商店換野個到呢
今日先見到六百卷就換到英
好似好抵
定儲四千換專武好

有件咁既事？

600劵換到英
邊度

我指用鑽抽完野會送個d卷

今晚有冇練巴企位場？

sor眼殘 原來俾600卷

推

我跟QUEST打打到CHAPTER4就卡

練巴唔舒服呀
S巴唔使刷活動咩

其實無所謂，你推到乜就推乜，無話一定要點

我掛機刷下活動早啲訓算

練巴唔舒服 其實要但係會悶

早日康復

我仲以為你刷晒所以問有無龍打

一日刷夠80個包搞掂
休息多啲

刷唔到ch7 Hell係咪刷ch6 Hell
定刷ch7 Hard

6 Hell> 7 Hard
BTW扣得越多體就越大機會刷到料

貼多次，各位巴絲打參考下就OK

未打到hell 宜家係hard掛緊

打第五章 可以打到佛誕

聖母好撚脆 4星拎黎打6圖 下下炮灰

成百萬經一次好治癒

好sweet 幫會長計埋刷夠幾多訓得

有冇人T7 BD?
定依家已經冇乜人打BD?好似NERF咗
BTW 刺客BUFF咗唔少 又加血又加攻又加CRIT DMG 又加ACC

掛住刷材料打活動
感覺唔到nerf 左

我想刷ID同PD就真

我都想刷ID 但我隊野唔多掂

同你相反
掛住睇PATCH NOTE都唔知有咩EVENTS玩

瘋狂刷料中，想換埋啲雞桶

ID PD有咩用
係咪BD nerf咗之後就有出頭天

KR有愛

gay

紙巾巴都開始正太之路

友愛喱家嘢

唔打算換哂所有野 獎品唔吸引 無左半價體水唔敢亂燒體鳥
hot time掛下睇下換到幾多就換幾多算

你自己都識講啦
以卵擊石

換啲雞桶睇下抽唔抽到雞髀

如果冇lv要升真心超唔抵
打左成日都未換到粒無限石

成地都bau
冇左solo time 對抗下唯有屈服

留體水等聖誕算

仲有400支左右 希望夠

比Sad巴隻nyx幾下秒左

掛活動材料成日滿INVENTORY好煩

擴包吧

岩先arena遇到你 比你食左分姐

想試下隊

打BOSS果D關好跌得
場場4-6件裝

擴到150賣一次裝成十幾廿萬

依家5星 luna Maria clause 4星Frey
遲下張hero ticket換咩英好 laias?

會唔會副帳免費抽到龍女專啊

襯今次活動升第2隊 又可以拎錢

會唔會係咁

痴線

MK不意外

sweetener 邊關有

７章hell咁正

買晒成隊男偶像Skin未

咪話核突得滯無買，但買左aisha

諗住你會回心轉意嘛
話晒有特效

好想玩煩膠妹reina
但係死mk真係好勁

副帳仲好運過你正帳

同星專mk>reina

命運

想換philop黎推dps但係又驚隊野坦唔住

輕輕驗証左一下:
6章 Boss 1 Hell: 1152體 58舊 平均19.86體1舊
6章 Boss 1 Hard: 576體 29舊 平均19.86體1舊
6章 Boss 3 Hell: 1080體 58舊 平均18.62體1舊

正如reddit所講,
都係大約20體1舊
聽日再試多少少

暫時睇打邊關/咩難度應該都冇影響
可以按返自己需要決定打邊關 (例如想要 exp? 裝? 錢? 速度?)

我都係
副帳琴日打WB出在專武券

reina 都好勁喎
見人5星專武都打到3B

等7DAY 5星卷之前, 拎住隻3星補推唔到圖
刷住活動同進化材料等7DAY

訓醒聽朝T3 LUNA

拎到粒花花石鳥，不枉我農左成個下午

見Miruru buff又咁岩升到佢4星
諗緊應該用 Maria/Miruru 配 Frey Arch Clause 好
專得Fluss同Arch

咁上面隻ROI 我諗都4星專掛

3星姐

Miruru其實CC夠，唔使又整多隻Maria，用 Arch都唔錯，免死一次

有無人企黑龍？

luna pvp弱左好多

但PVE勁咗喎

係時候要多隻打PVP

你id 係咩

估佢唔到改做單體DOUBLE
以為就咁降低RATIO

REDBE4N
等陣

OK

search 唔到，加我id GUDA

你FULL FD

S1打PVE不乜冇乜感覺
單體先發動應該得WB1會有進步
PVP 直接轉左S3起手做支援
真心好傷

ok la

老實講 本身招1技唔係for單體輸出 本身個輸出量唔勁 就算傷害x2 都唔太吸引

姐講真作為一招範圍技你要佢單體先高爆發真係好反智

aisha就快冇位企

黑龍-1 打手 ／ 企位

招多個打手好D
我戰鬥力真係只有5

愛是不保留

reina都係留返buff左先決定玩唔玩啦

居然搵返第1次免費10連張劵比我咁浪費咗

利申：依家儲到21張

今日出左morrah，諗緊溝唔溝

屌岩岩開卷打料 見到開一張有兩個鐘 打完料即刻啪左十支水打活動 點知係bug

各位巴打求救
細佬四隻主力岩岩都上哂t1
樹女（有專） 女槍（有專） 龍女（有專） 男盾
有隻三星傘妹
依家好冇目標 唔知升邊隻好
黎緊送既三星卷又唔知揀咩好
倉擺左三個十連又唔知用唔用好

Stockade果10條KEY有冇得STACK落番日?
今日ASSASSIN我唔岩打

80lv未？仲有t1是不夠的

我知未夠
其實係諗繼唔繼續投資落女槍同樹法身上
而三星卷都唔知揀咩會對依家個情況有幫助

樹法依家比一眾巴打吹奏緊

新手未打到6 hard
打5 hard刷係咪好過6普通？
但我5 hard 尾王掛唔到auto.....
咁既情況應該aim活動乜野？係咪無限石？

同埋中左Roi專武
刺客buff左後佢係咪勁？pvp or pve向？
見上面有巴post條片幾千萬dps

樹妹pvp就0作用
不過過關 世界王 龍都好好用 上到t4可以控得好誇張
我就用緊啦

我都係
浪費左2條key

你隊野好齊
前期後期都大把發展空間
三星留返遲啲抽到專再開

傘妹終於上T4

不過聽湯丸巴講t5 冇咩用

手頭上仲有T2 男盾FREY MARIA

後備仲有隻龍女, 溝緊jane

d料升邊隻好

T3 Frey

全英雄冇專武應該點？
Luna 冇專武係咪差好遠？

升其他英 夠十二隻打新arena

公廁隊惡夢 一邊pick左另一邊就唔用得

Dps 一定要有專唔理咩角色
冇專一係等PvP/ 非洲卷/ 每日1抽/WB/成為課長

Lv夠照過
等每日wb抽下總會有

roi專要高星高T同夾team先勁。前期都係練番大路dps先啦。。依次buff完都未夠能力可以前期用。。把專可以放埋佢先

PVP 一日得500+100 咁拎，仲有排
非洲卷係咩
WB 未有得打
課長唔岩我，我比較喜歡靠自己成長條team

Mileage
用鑽買某d野會回mileage（skin,champ etc)
夠4000可買一張專武自選

有專既基佬牧
係咪都唔夠冇專既龍女好

基佬拎黎pvp (好似係）

樹妹終於T5了

快過時間巴

見証大神誕生

有無巴打可以幫幫眼睇睇點執下。。
想auto hell6既王掛活動。。
依家掛10場先得一兩場過到。。
ID:RemH

隻坦唔夠lv?

輸左

ARENA金3都仲係5,4星
一上到白金即刻十場有9場都全T1, 咩事

升完未試，其實有幾勁？

淨係升佢，其他都未升

我想問湯丸巴你用咩隊auto 7 hell..我出雙dps都唔夠力殺

我都係
第一關Boss佢回血夠鐘之前殺唔切

你aisha用緊blessing of earth annette巴武器都未升好未5*
其實黑仔巴你d野差唔多全部都爭d

因為佢個垃圾設計
每個星期, 白金以上所有人都會跌返去白金
所以頭2日好多"勁"人會出現

間唔中都會炒車
P姐有專會穩好多

差P姐 同Frey把專

頭幾日PVP真係諗返起都爽

未打過，成日唔記得時間

我隻aisha同nyx都係打得1m 唔知點解

溝

有無ID睇睇

我覺得係d dps太低攻
Luna 6萬，roi8萬

LOOT BOOSTER對活動材料有冇用

咁睇唔開

有用就開一個鐘刷小麥
而家冇半價覺得體水好珍貴

BTW即係有冇用

roi未有T7黑龍用。。
Luna果套都係過渡期用住先。。。
無咩機會跟到巴打們刷黑龍。
依家番左去刷1圖hell

咁就等下啦
其實冇UW都可以繼續玩, 就算未有專都夠打hell打黑龍

我大約上左全team 80, 差唔多齊裝先有得揀UW
如果聖誕/300日/運氣好仲可能早d有

用紅裝係敗筆
BTW Roi 3星專應該輕鬆過先係
升71換龍裝吧
同埋你有3星專做DPS應該落P姐同獸人奶谷MK ATK先係
Luna可以遲下先升都未遲

唔知 我相信冇人敢試

琴日刷完料得返幾分鐘走去刷睇下會唔會出雙倍食物料
點知連啲裝都雙倍埋成條爛爆晒出嚟想睇啲食物料有無雙倍都睇唔鬼到

Luna 係咪2atk 1回魔

我見REDDIT有人話得
有人話唔得
好淆

毒奶有專。用毒奶定獸人好?
因為補既技書岩岩夠升爆1隻補技
p姐就衰唔夠技書。所以未升黎用

yes

兩隻DPS都兩星專喎
BTW DPS啲裝錯錯哋屬，其他屬點靚都好，一定一定要有ATK襯底
Nyx件衫同頂帽無ATK即係咁就無咗22% ATK
試試換Aisha啲裝比Nyx，因為掛機嚟講一定係Nyx>Aisha
同埋招財貓換比Nyx用好過比Aisha用
掛七章試試換Frey，佢個盾防冰可以減少DPS被CC嘅時間
認真巴打啲專勁到喊，Auto只係時間同裝屬嘅問題

我覺得回魔都可以換埋做ATK

咁毒奶
有專>無專
樣靚>無樣

我用緊3atk
普攻回唔到一格

乜咁鬼好人

Btw luna t31 係咪得一隻怪都炸3次

突然覺得新手期真係幾難玩

T1之路好遠.... 有活動10KEY一日都覺辛苦

放棄活動點數件時裝, 買左KEY先

d野爆lvl都未5*到

其實頂7章HELL要幾多防先夠

一隻T2男坦已經夠做

唔用男人

霸氣
咁我諗除咗Jane之外其他女性坦都坦到嘅
btw Jane真係唔掂，軟撚到仆街，無愛嘅真係唔好用

凌晨一點重置材料地城KEY?
試下12點半開LOOT BOOST打兩轉10 KEY, 爆埋石

就係JANE頂唔到
其他又又冇水冇料升

都係打返6HELL算

係咪無專，其實有專插下3符文都覺頂

聽講loot boost 唔到stockage
同埋boost我都係會傾向用係upper

專武符文用P BLOCK?
不過最大問題係龍裝唔夠靚

好想問全隊4*升5*用大概幾多日刷，但係又驚比人屌

7easy都未過到
冰到仆街

岩岩龍女上左T5 去試試SOLO BD70 又真係打得到
噴火噴唔死我D前排 試左十場左右 就算男槍比人噴死 前排都夠力殺條龍

帶Frey/蛋妹吧

波波開場我地企

計你都懶

我係指UPPER 唔記得左個名

777包1號、16號重置
要買快手，新手都建議買

Clause, P, Aisha, Laias
上T1順序應該A>C>P>L? 著重推圖效率先, D進度落後每日刷D野都少D

770萬.... 新手買唔起

Aisha>Priscilla>Clause=Laias
全部T1完之後
唔夠坦嘅就升Clause
唔夠力嘅就升Aisha/Priscilla
後排被魔攻秒嘅Laias

親身一試
結論 有效

點會呢，日日登入下，做下日任咁都夠你買

新手反而先大把錢

個活動垃圾到。。。掛左勁耐先100個包
勁低分

好運的話一場10粒小麥

仲有咁多日

好似我咁掛全日就拎到一粒花花石啦

今次要清好多體 好得人驚
由佢打得幾多得幾多

認真用百幾支好啦，聖誕佢又唔知會唔會出消體活動

聖誕
你還有新年呀
官方，實有班傻仔買體水

唔知幾時先有機會上高d

撞Online定Offline

食飯hea打，打打下先睇到你個名
預一兩日先去到鑽2

算係咁啦，我玩咗半年都仲係鑽1
你玩咗都無兩個月已經預一兩日去鑽2，仲有咩好講

啱既
希望下次復仇

星期六一到即刻換隻基佬牧

我新AC好似大約2個星期內

公會boss打到邊種素材都應該有幾大影響
好似我有某一個素材積左300個o係度
如果變一半做其他野應該會升快幾日

新手掛5 hard, 都好難跌下
掛兩支體水 先得10粒出頭 掛哂身上100幾支體水都未必夠1萬點換粒石...

咁既話應唔應該all in

買左, 但冇晒錢合FRAGMENT, 合左都冇錢PURIFY T1

我掛左全日,用左十支體水, 都3000幾, 你計埋自己回體果D, 十日活動, 照計都拎到粒進化石掛

愈黎愈多五星未t既基佬，照樣咁屈

其實都係睇你起手揀咩人
我應該同你一樣, d人都唔係pvp向
鑽都要禮拜尾先上到

齊齊整返隻

喊出嚟

應該20體1粒
自己計下啦

次次見到基佬都知唔洗打 輸緊

係啦我都知道無attack係差啲 我會再刷刷佢 唔該哂

想試下整miruru
雖然無專但想要隻cc 物攻英

唔洗諗出咩技，直接等下場算

基佬牧已變公廁

3星卷係咪應該換leo 打返基佬好d

客咩氣

見過有巴打拎住隻T4 Miruru ，輕鬆上大師

上T2要幾多進化石?

T1=1
T2=2
T3=3
T4=4
T5=5

唔該晒
即係任何有得拎石既機會都唔可以放過

可以一戰呀格萊巴
Miruru PVP出招S2，有2秒CC仲要高傷過Luna S3+S1
Luna啲裝仲要明顯好啲

好 唔該哂你地
你地係整火雞定cornbread刷點數？
火雞要既料多啲 圍返好似cornbread好d

根據REDDIT D人計數, CORNBREAD抵D

好多野想升好多野冇錢升

50個包先1500分
今次又唔係好出

不過真心話今次活動對手好唔friendly

補充埋1Hell
睇黎要快都係刷返1 hell 好d

上次萬聖節就係 打唔到最尾果關好唔公平

今次d獎品好唔吸引

LUNA用家
平時通常衰係唔夠CC,加上副DPS唔夠力
所以見到MIRURU BUFF左,自己又對槍有興趣
如無意外會練

呢個算係咁啦
刷快刷慢只係睇體力一個要素

咁你玩得耐d, 刷得易d都算合理

宜家仲未過到ch4 hard.....想死

小號就開個macro升下lv或者直接等聽日材料關refresh

其實要素材升上5* 既話就咩事都冇

手頭有兩張專武券, 一張就換P姐, 另一張諗緊換坦既專好定係換frey

岩岩開始攪T1, 開始感受到D FRAGMENT需求多到嘔, 同埋升LVL都幾難, 我升60都升到嘔電

個新SKIN aisha 用好正
禁入去換裝度 個奶係咁郁

睇埋龍女先啦
我睇埋聖誕SKIN先決定買邊D

frey

龍女un到頭都暉埋, 成set skin好似都麻麻地

聖誕SKIN唔掂既話, 我全線囡囡買泳裝

AISHA都好UN, 個胸好似完全無視地心吸力咁亂FING...

射LIN 最正
對腳

點解樹妹咁少皮

我老婆p姐都少
(我知佢算新出.... )

隻game係要d時間
我自己齊一隊80lv大約個半月

而家都係日日掛4hard同清鎖匙
5hard掛機過唔到 因為我隻3補仲係3星，補我隻坦一下補得十分一血
等拎5星唔捨得升隻補

Iczer1
TimetoOn9
lebb1234
最後召集

巴打識貨 對屌西腳真係

聽日搭飛機番黎咁就冇左兩個hot time

kasper波佬11
HelloPotter
filthymind
仲有冇玩

出TRIP? 旅行應該冇咩時間打機掛

差5000鑽夠換南瓜頭，點用好

2抽搞店

太伏，不了

咁趁有特價快D 買啲新skin

今朝抽咗4個10連 得一個面具一條鏈

1% 真係好撚難抽

開位

所有10抽卷留起晒, 表示等開到T7就抽, 到時包膠

我自己開到200已經好夠用, 又唔係多裝

其實係咪D角色T1左, 就開始刷龍打T6龍裝+ENHANCE?
T6既裝應該用到一段時間? 用唔到一段時間FARM黎都唔抵

61用紫都夠
龍裝再舒服d

升T1 好多料
幾時先到

紅會好啲 有套裝效果
主線t6出既紅裝係+atk

買定d loot boost有冇睇頭

你唔怕果5000石HOLD起一排OK 架, 你點都用LOOT BOOST打料升TIER架啦

無限石你今次活動換粒先啦
其他果d料真係靠upper
真係好急咪隔日用loot boost 1點半先訓

買左個skin
開左d位再買個loot boost搞掂

今晚應該升到兩隻T1, 係驚唔夠CASH PURIFY, 得番2百幾萬未合FRAGMENT

玩左幾耐....

剛剛溝左返黎
巴打覺得好用定有愛先升?

Buff左幾勁

buff左勁依句真，但係未升好core英所以不了

龍女真係好撚正

大奶就係core英

搭單問下大奶專用乜野runes?

2紅1綠，我估2 ATK、1 回魔
因為佢T5【暗】被大奶治療的目標5秒內增加大奶攻擊力5%的等值攻擊力

我連dps都未有一隻上到T5

其實今次luna仲企唔企得穩tier 1 dps

sem完番香港探親

3atk

sorry 我意思係波大就係core英

我之前揀左佢做5 星DPS
比我揀中既凶多吉少

唔緊要啦 最緊要有愛

luna 實有tier1啦，改得好少啫，唔會得罪班課長既

唔係話改完pve仲勁左咩？
定係刺客buff左所以比下去？

感覺唔夠舊t4萬用

轉左玩法 以前pve同pvp個t4都係點第一個 而家pvp應該轉第3個

當一技唔再係pvp 第一招=響唔到頭炮=廢一半

練巴 同 S 巴都冇出聲 你洗擔心

其實真係唔算廢既 但無得好似以前咁 靠一隻t4 luna打上鑽3 大師

以為3萬石係長有, 原來仲有幾日就冇 今個月洗錢超晒支
希望聖誕都有正野啦

變左垃圾

所以之前見到有巴打話所有package都抵課真係笑左出聲

唔洗膽心。。
我開頭玩果時都同你一樣。。
miss左兩次專武。。

依家一樣有專用。。
不過就真係要預番1千幾百係度ready。。
久唔久就有課金活動。。最短既開3日都試過。。。一黎就要課

突發派500石
大經水

已拎 佛

拎左 好佛

好似有限時。。要拎就快

HOTTIME係2-4, 9-12點?

新手,而家用緊CLEO,CLAUSE,FREY同LAKRAK

岩岩買左張5星卷,有冇邊隻HERO係呢4隻既上位版?或者有冇邊隻HERO推薦新手揀左先

13-15。21-00

1-3, 9-12

LAKRAK

佛到傻，聽日仲有

尋晚300。。miss左。。今晚500。。聽晚800

真愛

有無人知day5張卷 有無得換2星英雄

張2星卷揀既,見2星入面呢隻推圖評分最高

你地有冇用模擬器玩?而家邊隻好用

我無
不過依度好多巴打都係用nox

用夜神

尋晚冇拎到
其實係幾點有

Day5嗰張3星劵嚟，無2星英換的

唔知
琴日8點30收到

有無t7企位

張卷封面有女坦 仲以為有得換

越送越多石 聽日唔止500

唔通要長on

真係爽死

最好啦
不過我長on開，有收到會通知各位

你好返啲未

可惜連登app唔識響。。番工唔可以睇實個post

好返啲

陰公
但好似可以開驚個通知

可唔可以企係練巴隔離

睇評分,Aisha, Arch, Luna, Laias, Kaulah, Jane同Maria係早期同後期推圖都有8分以上
Kaulah我而家溝緊

研究下先。。。thx湯巴

邀左

記得戴口罩

客咩氣
但我成日覺得驚啲通知係廢廢哋

仲有冇位?
我又想企

下次先

我用iOS, 個通知幾好用

AN

請問各巴
3星劵冇獸人揀
建唔建議用石買

等溝啦 唔急

洗4000鑽有2粒無限石 抵唔抵玩

抵啦 前提係有野岩你買 skin

抵到喊啦，兩塊SKIN搞掂

咁係咪使落skin度抵d
thx練巴～

我都要換...

睇岩SKIN可以買既

醜樣d撚樣會成日係酒場出黎

返黎重新玩過 有冇公會可以加

好耐無見

因為我溝緊惡魔女
要等多7日先溝完

練巴仲記得我

幾時再棄過

淨係睇中3000嘅

照買啦，反正非洲都照計返300比你嘅

今次幾好彩 一黎就中luna同新法專武 換其他英玩

你直頭重開AC

龍女係咪都係3攻???

整食物整火雞定麵包抵屌d

係 舊ac比我抽晒啲石 都唔係好高進度啫

聽講係麵包

我插咗三回魔

睇下第一頁

仲好似抽到2把男豬武 即del game

男豬Buff咗喎

睇到了

龍女係唔係要T5

應該就係

最好啦
雖然Nerf咗

之前26號送個張專武券有無拎到

有 話說點解我覺得依家個活動難過之前咁多

多謝練巴。湯丸巴

我一陣再繼續的

所以我都無話點特別打

主要因為啲獎品幾廢

+1

我唔喇。。9點半要煮飯。。

咁夜都仲未食

作為萬聖同聖誕中間嘅活動真係弱咗啲

佢應該係為左推廣個通知先送呢啲石
不過我好似開左都冇收到

食宵夜
btw ready咪得，使鬼打

伏味濃，電腦開住算鬼數

有無英你對佢個樣有愛先

覺得你需要一隻更好既dps
不過最近更新完 我地都需要啲時間適應下
不過見epis好多人都力推緊

做咩公會王比人打死左

3會定G會

g會

我見買到限時野啦喎

t7-1

黑龍企/打-1

最後一隻

練巴Carry場

全3星新手入唔入得 ID:ArsenalFC

AISHA, LAIAS

唔係唔得，但打啲裝你又用唔到只會浪費咗你背包位

多謝湯丸巴。練巴
另外想問下。。其實roi急唔急T5

仲有4%

咁依兩隻做主dps同主奶
咁差隻坦同副dps
睇你想繼續用Clause(夠你推完場)
定用全體魔防坦Morrah
副DPS因為你主DPS用法就唔建議你用返法嘅
可以再睇睇法師外有咩英你LIKE

你頭像好鬼GAY

Fluss

唔關我事架可輸左 我都係去返推圖先

痴撚線今日出左街拎唔到

新手其實真係唔洗咁快諗刷龍
t6或之前用住紅裝已經好夠做
新手最緊要真係升lv先

7日送果張5星應該揀ARCH

EMPTY EXP FLASH係咪得GENERAL SHOP有得買?

諗住睇下咩料先碌入黎 有怪莫怪

唔係講笑佢突擊送石仲要限時
拎唔到真係真心嬲
而且我真係剛好前２個鐘唔係度

傻啦怪咩

講真我都唔知點解無啦啦每日都送野

arch冇專唔係幾建議拎

你2張5星拎aisha同龍女咪得囉

睇reddit話aisha少左25％傷害 都幾傷下

有冇位

...............新玩, 玩緊AISHA+女僕......兩隻都NERF晒, 係咪要重練

女僕無事喎
成個戰士又buff左
平衡返

25% ON撚9

咁攪法...我都唔知仲T1唔T1隻AISHA....
但我睇PATCH NOTE冇提NERF AISHA WOR

玩撚完

乜aisha有nerf咩?

vespa好似講過會再搞搞個solo time佢 唔洗咁緊張重玩既

Epis is super good now. Someone told me she's doing 6-7m DPS in ch7 hell mode. That's 3x the damage of my 3* UW Aisha :/
公平咩

一代版本一代神 我隻nyx都做唔到6-7m dps

又咁講，刺客係會衝上前，死既機率比法師大
早期後期練都煩

隻Aisha有1百萬都偷笑，仲要成日唔夠時間打王炒車

神角唔緊要, 唔好搞到其他角廢左 如果佢冇計錯數少25%真係玩唔到落去
睇黎要學M巴寫Email

算數, 下水道就下水道, 照練AISHA
遲下溝完LUNA睇下咩環境

唔好寫到唔見咗人就得啦

2星專呀屌佢老味

Her PvE runs are unstable anyway so this is a bad indicator, just mentioning this trend.
最主要睇你地覺得有無真係差咁遠姐
我覺得wb raid差唔遠

刺客版本

對AISHA有愛就OK(自我安慰中)

見FREY啲評分都唔低,2隻補好似重疊左

聽朝起身就可以t5 epis

如果搞到第七章Hell都刷唔到真係會

威啦
有咁耐風流

16張自選

Pretty eh. No longer top notch A++ DPS, but still good. Now officially terrible in PvE though. My 0* UW Luna @145K ATK beats her DPS already in ch7 UD lol.
儲定料練LUNA都得, AISHA食晒屎

我諗緊係咪要拆aisha專武

一變左唔係meta角就即刻棄

係咁架啦

仲有３個鐘，到底溝唔溝morrah好
硬係覺得佢無咩用，但唔溝又好似浪費左個活動

你開返台 巴打們donate 你都可以

溝啦，聽日遇到隻仲衰過嘅咪仲衰

我抽中rephy.....感覺會浪費到最尾

溝啦

2食0上3
3食1上4

My 0* UW Luna @145K ATK beats her DPS already in ch7 UD lol.
咁既對比, 你覺得係"唔係meta角"咁簡單 ?
何況我睇reddit aisha一向都唔係首選dps 鍾意先揀黎練
但佢咁攪法好撚驚攪到刷hell都刷唔到

幾時出婚紗SKIN

Rephy我都撞過幾次，明知佢Buff完都溝唔落手

morrah 都好過遇到rephy arch都唔知溝唔溝好 撞左luna

升完Clause想溝Morrah

有冇巴打有研究Mediana？
同龍女比邊個強勢d

技能組完全唔同點比

天選之人

但morrah好似真係無用
我自己有clause又有jane...

兩隻都係奶嘛
同埋少見用mediana 冇咩評價

話晒都新英，但應該係最高輸出同物理型嘅奶

adventure都拎黎作準

算啦，巴打新玩

Aisha 少左25%攻？ 唔怪得刷1hell p姐dps仲高過aisha

新手玩左幾日好多野未熟, 我睇reddit個就係講多方面nerf左, 包括wb, raid
你高手/老手有心既話可以俾下意見 俾盞明燈黎
你講d唔講d我仲以為你串柒柒

有冇巴打有70bd 企位

唔追Post

有冇簡單漢化

我都唔係好明 係唔係solo time既問題

其實係咪傷害一樣 但solo time 短左
所以時間長左 dps就小左

正解

唔係話真係Nerf咗Aisha 25%傷害，因為如果真係Nerf/Buff官方實會公告
佢嘅意思係官方最近更新改過嗰Solo Time
- Hero Skill Solo time will be revamped through the update.

[What is Solo Time?]

:: Solo Time refers to the time period when a hero activates a skill, initiating an effect where the background turns black and said hero is the only one actively in motion.

Previous: Buff / debuff duration included Solo Time.
Changed: Buff / debuff duration does not include Solo Time.
* All hero solo time duration will be adjusted along with the revamp

所以間接令到Aisha無咗25%傷害

老手就唔敢講
不過唔會人地講咩就信哂囉

大家唔好嘈 Aisha 係我既

相嗌唔好口
拎去啦，1:00溝到吸血鬼了

大家都好有火 luna aisha都嘈過

今晚有冇尋晚個個1小時reward
成晚都唔得閒玩, 唔知有冇miss 左

真相好殘忍

睇黎我miss 左

真相只有一個

聽晚7點半記得online

聽日送個skin啦不如

今朝凌晨5點幾個女燒到40到, 同老婆狗衝帶佢去廣華急症, 之後攪入院手續, 然後我就返工, 收工又狗衝去睇佢, 都冇乜時間玩到

屋企人緊要

個女要緊
陰公成40度
退燒未

好爸爸
呢800石冇白費到

都係食一次退燒藥就退2-3個鐘到, 然後又升返d, 不過暫時就未有再去到40度咁高
今朝抽左血同鼻水去驗, 話佢冇中流感, 但感染左腺病毒

新手玩左3日... 人物星數追唔上經驗值
3隻3星一隻4星... 刷到空樽都用哂咁濟.

左腺病毒
使唔使留院

星數追唔上經驗係正常嘅
襯雙倍料刷多啲嚟升星好鬼過

用抗生素搞得掂，退左燒休息多啲就冇事，想快啪支針，醫院多病菌，早啲返屋企訓仲快好

要呀, 老婆請左聽日AL, 而家overall night 係廣華睇住個女, 非探病時間只比一個人stay

最慘係呢隻病毒冇藥可以食 只可以係燒到高燒個陣比退燒水佢降下體溫, 完全要靠佢自己既免疫系統fight 隻病毒

好正常
你算好 就快1號又可以買100粒

最弊就係抗生素對呢隻病毒冇效

3上4應該唔會點卡
你夠錢買777pack未？

裝備數值/符文分享

學到野

哇好得人驚
原來新SKIN D女女幾乎全部都係露底
要洗眼

3上4都好似要各80

新玩刷得落力D
我地再開第隻先會覺得反正唔夠料升唔使打太快

咁就難搞
打齊針都中招

未夠... 可能尻升D裝升得多... 得600幾萬

777個包真係賣身都要買到

我都係鐘意泳裝多d

掛3樽谷隻LUNA上左75

打唔到CH7 UPPER
隻坦未升頂唔到

做埋聽日日任150萬，差廿幾萬應該OK嘅
記住1號1:00就會重置，要買就快

連細路女都唔放過
點解蘋果可以上到架

要防埋呢d 可能要出去比錢打埋某d 針先得
有打晒政府個d 一樣中

我侄女都成日腸胃炎有試過痾血...
所以好理解好擔心，希望你女女快ｄ健康返

多謝洋介巴 希望個女快d好返

我離題了, 大家繼續傾返game 吧

刷住event 賣哂堆裝先啦

早日康服
唔係真係驚都無心機玩

無Show晒出嚟應該無事嘅

好慘 無哂樽 爆住經打conquest

已習慣

你望下隻閃亂神樂都上到呢啲根本小兒科啦

黑龍-1

++

"Ricardo

茹雅的審判者" 審判之光 特奧裡亞 除自己之外的隊友受到傷害時 10% 幾率對其生成裡卡多攻擊力 320% 的保護膜並持續 10 秒。

新手抽到佢把專武. 好似都幾好用. 諗緊用6千鑽買佢返換走CLAUSE 好冇?

遲咗

小心你都病埋呀

Ricardo有得溝，唔使用鑽買

touchwood

係
所以一買個pack, 每樣100就可以升2隻

4上5就真係卡啦

guild raid 出d素材係咪random?
g會好似出左好多次紅色

係隨機出的

如果係有課金 為左追2萬石換專武卷既活動 我覺得都可以

卷用哂?

各位麻煩留返最後隻公會boss星期日先殺
另外最好就星期六早d清哂d入場券先

集氣中多隻女

差3日換到柱叔
係咪上佢換男盾好
柱叔有專男盾無

我就唔信你唔要啦

聽日瞓醒睇下點

絕對係 pvp勁好多 主線大家都坦得住

雙倍蝕一日等於差兩日

有專練專
但男盾無專照可以練，因為wb有佢個全體防buff好唔錯

溝晒啲人外得佢以後唔會再出

同埋睇你男盾升到邊
同埋你玩到邊

例如你話男盾60lv左右~ 5星/T1咁可能升埋佢等佢坦到hell先

我中左fluss

男盾T1
坦唔到7NORMAL
HELL 1-8 果D無問題
咁仲洗唔洗理佢

溝好唔溝好

紅鑽10+1果張卷? 有一張
我前一個AC送張專武卷抽中EPIS 專武.. 但屎忽痕走去重玩,,, 但咁岩過左26號既12點... 新AC冇專武卷送

仲以為中左專武

琴日有得溝冇溝到.. 跟住就開到把佢既專武. 頂佢

新遺物唔錯

我覺得你唔洗

倒返轉就Prefect池

蝕兩日

但好驚聽日唔中再等多日又中

唔覺得唔止

前AC拎唔拎得返，Epis依家神角嚟

諗都冇諗果陣DEL左.. 最柒係我新AC 二星卷都係揀EPIS.

Baudoin 係咪大家講既基佬牧. 有得溝去馬?

RIP

Baudouin
是的，溝吧

你仲要搏第二日中唔 係唔想要既

第二日中埋兔奶就完美浪費咗兩日活動

基本上所有坦都係去到t2 80lv坦到7hell 你既情況 我唸坦到都唔夠輸出 我會轉升柱叔

幾lv，照計男盾80就算T1都夠坦
但要睇埋你啲T7裝有無升星比佢，定仲未用到T7裝

升住clause先 柱叔遲啲先

點搵錢快... 買左777包升埋兩隻4星破左產

刷圖賣裝每日5次錢塔等等

乳搖

溝佢嗰陣無活動溝足廿幾日

依家應該13日左右溝到

今日出viska，佢把專我都碎左一定唔會溝

你活動咁多日就棄足咁多日

本來諗住買獸人 或者揀其他補
點知中左龍女
命中注定

都無所謂啦，今日連５００石都無拎

世界boss金箱 出隨機專武卷 中左bau專武

250碎咪幾好

課長真係好睇得開

T3 刺客都玩殘後排，一招都未出到就秒鳩晒
練乜鬼法師弓手，練刺啦

DPS技都出唔到就死後排

請問男主角同Cleo會建議升邊隻上四星先
而家係：Selene Frey(有專）Clause
同埋如果抽到重覆的專武要點做

係一開波就閃去你背秒晒你後排

升Frey(有專)
重覆一係碎，一係升星

行開啦。。歐洲人。。
又專武又無限石。。。
依家d新手全部歐洲出世咁

係灰到生無可戀mode姐

做咩樹

500石喎

變左刺客信條周圍殺
又係要靠BAU盾頂一陣

我諗我爬到上鑽III都偷笑

新skin好靚
儲夠12000幣買佢個skin再放返落雪櫃

講今次Ｄskin，我鐘意蛋妹／護士多Ｄ

今次更新睇怕有排上

護士本身射水好柒
用完skin射水啲風吹下吹下係咁露底好正

大波果d都好柒

運氣用完沒有了
一直非洲人

用緊T7 ,2-3 *
有D屬唔係靚
姐係都照上80LV?

T1鏡象唔夠打
又磨番幾下升下裝先

覺得t1最難打 尤其是dps

今次over左 平時無波既今次都可以彈彈下

貧乳組好睇

應該未用3/5星券
差幾日有5星券?

我諗你應該係想keep selene, 用5星券換cc角?
如果忍到手就唔升住等埋張5星券先
如果卡卡地, 想快d打上去先就好似Kasel好d, 多d cc又有專武應該會好過cleo
第三/四章暫時好係冇幽靈關住?

上啦，男盾有用的

我知佢問依兩隻，唔使紅字我喎底巴
但我覺得佢講嗰兩隻都無乜必要升住

張skin劵可以用係龍女到
好似佢彈得最勁

搞下笑o者, sor

一日要刷幾多包先畢到業

好似有排

講依啲

第一頁真係有人計埋

係會去到個位唔升多隻上4星就打唔到上去
但係又未有耐夠7日拎5星券咁

我個新AC都局住升左隻cleo上去4星
3444要解4章係有d難度
如果clause kasel selen frey應該打到半個第5章

其實要睇埋你5星券想換咩
我升cleo係因為我5星券想換法, 咁諗住d裝到時就可以直接換畀隻5星著

另一個選擇係用3星券換左個人先, 升埋佢上4星
到有5星券再換走佢/Selene
不過我會覺得keep住張3星先好似好d

好彩有聽巴打講重刷uw
以前4 4星 就卡
而家靠隻有專dps上到3 5星

用緊 4* Frey 5* Miruru Arch(有專) Clause
想問應該focus
1)差30essence 升Arch 上 t1
2）升frey上5
3)換隻fluss(有專)代miruru（可以直上5）

Miruru主要都係用黎cc, 暫時冇專都ok
所以3唔多建議，fluss取代唔到個cc位，又要用多啲素材

我會揀升埋frey先，個人經驗4星frey係會heal唔切

同埋差30ess 即係300碎？如果係就好似等太耐

因為計落Frey都差300碎先上到5
咁3星卷留遲d用
咁應該呢隊pvp繼續用落去

Arch免死一次
Miruru CC到對面出唔到招，你不如幫對面諗下點繼續用落去

因為見 miruru s2打對面assassin一個所以以為唔夾
咁我衝呢隊

紙巾巴有玩Miruru，可以問佢取取經

屌 死痴漢走開呀
岩岩訓醒開開心心睇inn
現在冇唒心情

每日突擊獎勵係邊到睇時間
琴日miss左
同埋有咩戰士值買
本想買viska（靚skin)
前面有巴話買完放入雪櫃

雙倍到而家都係咁出男角, 今日仲要地精

WB箱終於輪到我

同你一樣，男角又唔係勁角，一係就人外

新手二星拎左獸人 溝緊anette
專武抽到 Rodina 同 luna
3星拎luna 5星拎咩好

明明Luna nerf左
新入坑仲係清一色擇Luna

抽到專呀嘛 Rodina好似單體為主岩推圖？
其實係咪 suppose 5星luna （唔知咩係5星券 估係全部英都5星）
3星揀隻cc ?

係 3星可以揀龍女/maria 睇你想前期過得輕鬆啲定係end game

我決定溝左佢, 等佢以後唔再出現

後期係講緊龍女 好似係強化版大奶？
咁我屌左maria先玩前期先 後期太遠

買左佢 咪溝都唔洗溝

Maria 有CC 推圖好用
Luna/Rodina 你二選一啦 反正兩隻都有專(好幸福)

有冇巴打解答到

溝都忍痛去溝, 買更加買唔到落手

我估7:30pm
戰士我唔識答...隻隻唔同用途
VISKA感覺岩PVP用

Priscilla 應該係最值得買，pvp pve都用得，樣又靚。Gau都唔錯，去到後期打龍又係必要。

thanks巴 係咪都係七半

最衰p姐冇新skin
同埋Nerf左

一轉凍鼻敏感又黎料

好想玩theo bb

個個都話佢nerf得好犀利。就黎睇到我想打爆個mon。nerf親咩都有班人話唔駛再玩，宜家luna調整完pve輸出高左，pvp轉左玩法就唔識adapt，宜家pvp通常玩放s3先。patch之前s1秒唔到人其實都好常見。不過都好，佢nerf左pvp咁我打wb1應該可以高d
dps

其實都仲係好好用

SAME HERE

已經發作個幾星期

I’d:Asonz 求好友

課金張5星卷有冇得揀狸貓？突然好想買黎玩下

換咗粒無限石，可以hea打了

新角應該未有

終於過到too22

wb1 勁左 - Yes
PVP batch前冇信心秒人不嬲都係S3行先架啦(例如見到T5龍女)
S3+S1 combo batch前同batch後低傷左，減爆擊時間短左大半係事實

BTW, 男主同Luna都多左招減ACC
如果減到啲人ACC負左係唔係會miss atk?

隻epis好西煩
一無控場技比佢閃左去後排又可以retry
23都過埋
24真係坦唔起羸唔到

好勁嫁啦
印象中巴打唔係玩左好耐姐？

22仲未過到路過

十抽中luna 專

我都卡左係22

玩咗3個月都未贏過24

我男盾p姐luna laias
Luna 75其他71lv
開波男盾s2s1p姐s3s1
之後自己發揮

下個目標係可以auto過

太長遠
D裝有排都未搞好
Lv 又未升好
都係果句
Auto 唔得就手動，手動都唔得就去升下d角

Btw p姐符文插3攻

儲左5張10連計埋聽日果張就6張
好想抽 幾時有活動

細蚊仔係咁 見到話nerf就一定變左袋底泥

除左pavel 棄左咁耐仲未buff返佢

其實luna今次真係唔算nerf。。。
反而話buff刺客。。又唔覺buff左幾多

luna唔係nerf係調整，assassin buff左hp算唔錯

下午係唔係打唔到龍同PVP 成日卡住LOGING位..

E家 男盾 Frey p姐 luna(t1) 想課金
t3包定三萬石包好
只有基牧專

石

唔係呀

請問巴打
宜家rune係咪唔洗理住？

T7裝同有專先搞

進度未t1

除左紅都唔洗點理 因為遲啲掛機都好多紫runes

感謝解答

紅要裝左先 ？

如果要上的話 紅留返遲啲先 紫或藍都可以上住
不過覺得都無咁既需要住 前面大多數靠lv就過到

到最後換咗大奶專

明白 咁我留住先 感謝練巴～

宜家上機啦

遲d先上水

順風

一路順風

有專既epis 同冇專既gau 邊隻好

gau 冇專都好用

唔夠經樽

原來呢到有野拎 各位絲巴記得拎

之前講用2萬石有自選專武卷就係依個event

巴打差4千石最好都拎埋，今日最後一日

用多4千 有專武拎

身有石想要樽用石重置MAY姐
我覺得好敗家

陣間課 賀下佢

巴打唔好做傻事

重置左幾下姐
用300石碎料

同埋點樣用石先有非洲卷 買2倍卷有無架？

巴打好似未升爆一隊80，其實點解咁快要空樽

買卷，重置key同開位都冇
好似得買課金石，抽野，買英同買衫先有，你會見到寫明有幾多非洲卷

想谷隻DPS上80先

開包好過啦

沖埋個4千佢啦

開包咩黎

岩啊,4000拎張專武抵到爛

Safe flight

課長
我自己都唔敢咁用啲石

開背包位

差4000果個唔係我喎

練巴auto 嗎

我知，但我意思係你300碎拎去重置MAY姐店不如拎去開包好過

一陣先

1蚊

我有時都會重置may姐 反正拎住大撚石 買人升唔切 皮又唔想買 洗屬洗到800石又心痛唔想洗
真係得開包 重置may同素材洞有用

如果開可唔可以響度講
Mon game 好食電

好呀

250單抽出奇蹟

如果巴打有課不如開張7日exp， hot time 再開埋1h exp卷全隊升80順便當刷event 啦

利申：開左7d exp +7d gold

琴日為左專武卷抽左5個十抽 得隻陀錶 btw 陀錶有冇用

新嗰隻減CD?好有用

係 10秒-2秒cd

ever

有冇真係用開傘妹嘅巴絲可以分享下個“nerf“係咪真係咁明顯？
其實只係賬面上dps跌左，計總輸出其實差唔多？

諗緊用唔用張新3星券換
想整隻黑龍用輸出等之後可以帶下巴絲

利申：有專

回錯po sorry

想要女坦

係咪得溝先有...

2星卷用左

正到喊啦 ，不過0星唔係-1咋咩 ，仲要加埋攻速

Pocket Watch of Ancient Civilization
Every 10 sec, reduce all cooldowns by 1 sec and increase ATK Spd by 80 for 5 sec.

傘妹有nerf?

係1秒 眼殘

我就柒開嘅，WB但求拎箱
佢哋會計到25%係因為佢哋嘅輸出高同KEEP住係咁多先會計到
未齊隊嘅上升嘅係唔會太覺眼
同埋如果AUTO帶巴絲的話真係唔建議Aisha

唔係話真係Nerf咗Aisha 25%傷害，因為如果真係Nerf/Buff官方實會公告
只係官方最近更新改過嗰Solo Time
- Hero Skill Solo time will be revamped through the update.

[What is Solo Time?]

:: Solo Time refers to the time period when a hero activates a skill, initiating an effect where the background turns black and said hero is the only one actively in motion.

Previous: Buff / debuff duration included Solo Time.
Changed: Buff / debuff duration does not include Solo Time.
* All hero solo time duration will be adjusted along with the revamp

所以間接令到Aisha無咗25%傷害

3星劵

多謝推post

無你aisha我都唔敢開auto

咁auto應該用邊隻好

講依啲
無你我直頭黑龍都唔敢開

諗住手動帶咋
Auto 0*專我諗乜人都唔會auto到

Aisha本身有1把，如果真係換應該可以整多把上1*專

暫時只係想手動單刷/carry到70黑龍

Nyx
物理Auto完勝魔法Auto

1星同0星其實差4000攻
有得比我揀返轉頭我寧揀把專比P姐/大奶
70應該唔難嘅，但反而要有全體魔防先比較容易單刷/Carry
即係要帶隻Morrah/Laias

依家隊野aisha p姐 大奶 男盾 膠都80哂
下一隻應該升奶定輔助定dps

活動用夠2萬石果張UW卷係自選定RANDOM

自選

你問得呢個問題

DPS有Aisha同P姐啦，升輔助谷DPS啲攻上去吧

拉左個朋友玩, 佢番轉大陸飲酒都幾萬銀...你懂的
我就冇呢個料子喇

今日last day

最好係唔係吸血魔

未升唔知

好似有巴打今日T5左 等睇包膠

定係升左隻獸補先

要T4喎

依家過唔到7-12hard 除左雙補有冇其他方法

過唔到嘅原因係咩?
唔夠力?唔夠坦?死後排?

我刷得鳥

張UW換Aisha 定其他好

本身有未，未有可以換，有嘅話如果唔係上2星就無必要

就係諗緊上唔上2星 但得1把諗緊搏唔搏

留住先 睇下依度既巴打講講無左solo time既影響有幾大先

用愛黎感化隻game
但唔係太敢搏

依家3星先係入場劵咁

另外升唔升樹妹t5

升

ok

原來仲差小小紅

到我彈

開張雙倍搞掂

凌晨開左
要等聽日了

咁多LUCK到係發毛

啲菊花多到

D菊花諗唔到升邊隻

刺

我記得你好多魔攻
mDPS amp? viska 蛋妹

唔刷啦?

刷，入緊驚

[Notice] Facebook Login Issue

Dear Raiders
This is GM Orvel.

We’ve checked that there is King’s Raid login issue via Facebook account.

For now, we have determined it is an error from Facebook and we are sorry that
we cannot help those Raiders having trouble with this for the moment.

We will update any progress with the error as soon as possible

Thank you
GM Orvel

送石啦

冇事

好似RAID先出事

大家用FACEBOOK LOGIN既唔好LOGOUT
岩岩試左, FACEBOOK個LOGIN PAGE真係BUG左 GAME都入唔到

係唔係要專登logout等佢賠

我手機試, 用緊NOX掛 點計

logout先

冇問題喎......

用開google login

Sorry, iPhone我唔清楚, 我用An機, 但我用兩部玩, 有一部會一打PVP/打龍就多數窒, 另一部就完全冇事

居然會出中文

我開頭都想LINK GOOGLE+
但佢出ERROR話INVALID ITEM NUMBER, R晒頭

一定係幻覺

Vespa話係fb嗰邊嘅問題
有中文可能係因為fb

課長表示濕濕碎

Frande是綀巴？

是

唔知要幾多錢先玩到咁

應該係fb問題 ro都係咁

幾萬應該走唔甩

bid個status成日慢出，搞到成日撞 Sorry

唔止

唔緊要 我都無裝要 你直接bid要既裝啦唔洗理我

美金呢

真係度度都有土豪

paul哥燒左3萬5
有人話燒左3萬就5星左

3萬5美金？

好耐冇比練巴carry過

呀女好返未

練巴今晚仲會唔會開BD? 想企下bid啲坦裝

今日冇咁燒, 醫就生比佢請假返屋企, 頭先lunch time12點幾返左屋企, 聽日10:30 再返去醫院檢查
今日冇咁高燒, 都係去到38多少少only, 冇再上到40度咁勁
不過個身出左D紅疹, 我諗都算係去到個病後期的了, 應該會慢慢好返

你得閒實得嫁

應該會

陰公
真係要快啲好返

多謝湯巴關心

唔打返兩三套T7坦跟本過唔到7hard

希望weekend有時間可以跟練巴團

應該嘅
嗰女病邊有老豆有心機打機

大家都要小心，呢排好多人病

點樣可以買咁多NPC 專

多謝練巴湯巴俾企係度死既位

只要你肯課
can be obtained multiple times

多謝練巴次巴Carry
BD樹妹好緊要的

多乜鬼
一陣返到屋企再搵你地

收到

樹妹都易死，係咪應該用物防手環？

黑龍啲電好似係魔攻

我覺得照用返耳環/血戒會好啲，同埋裝啲星都好緊要，ORB就轉埋做T7
咁就唔會咁易被秒

谷下HP？試下先

紅裝咁難掉既

咁快手谷隻樹妹上T5嘅，隻DPS連80都未

打Hard/Hell?
Hard係難啲

岩岩上淘寶D代課金平咁多
但淘寶唔多敢信

唔好 好多都係黑金黎
之前KR都出左事

其他GAME大把淘寶黑金封號事件

刺鎖巴here?

部IPHONE聽電話/WTSAPP 語音會沙沙聲
但係用SPEAKER 播又無事
點搞

搵藍精靈 ?
都係聽電話個SPEAKER有事啦

睇完條問題原來唔關係驚事

Luna clause Frey Maria 入隻theo或者p姐（因為有専武）嘅話 係咪拎走Maria?

睇黎遲左

有位再搵你地

有專入專

我執咗執第一頁嗰好友List，如果有巴絲打仲有玩但比我執走咗嘅可以同我講返聲

即刻少左好多人

一路都冇DPS, 前排先溝到射Lin

收工撘緊車打唔到

nvm

APPLE 有保無單係咪都保到???

係啊 部機本身有個code可以check

放工都未LOGIN到FACEBOOK 番屋企開NOX先玩到

留一蚊book 9點後

book乜鬼

點解你地仲有體多打龍架
我刷活動已經刷咗200枝水

BTW INN NPC RELATIONSHIP LV 3 果件寶物咩能力???

論公告重要性

▶ Well-Done Turkey Roast (Artifact)

Effect: Every 15 sec, recover HP equal to 1% of Max HP for 3 sec.

今日中午PVP慘被練巴屠殺

-1

被練巴屠殺係種福氣
證明你已經係大師

而家

YA

我依家真係望住張好友List記緊啲ID

因為活動太垃圾無刷

我晏晝有打咩

我換咗粒石就無刷了

換石+換5條UPPER就冇刷LU

狂刷中，順便升80lv

諗住刷到換到粒石同埋3LV 友好就算

係咪即係紅豆巴你睇到了

坦D裝係咪HP,P DEF,M DEF ATK SPD, CC RESIST 為主
有當中3個都夠

其實我講嘢係咪BUG咗，點解成日答完都無人理
覆返句睇到都好呀
定Block鳩咗我

係,THZ

最好4個啦，雙防+HP，其他防屬再夾一個條

慣性已讀不回

無事，我一向0存在感

送石未

推到1001開完Post潛一潛先

雙防HP 算係CORE

未，可能8:00

正常坦係嘅

今晚仲未出突發禮物 有冇人記得咩時間派

show blocked user - 女人湯丸

其實掛3樽谷DPS上80先係咪正常

第一日8:30
第二日7:30
今日未知

好唔正常

你其他80晒就係，如果唔係無必要咁做
一隊上80先係正路

常被無視是常識吧
不過呢個post都已經算健康
其他game post 好多痴線佬

唔開雙經hottime 掛都夠都好似升唔到1lv